有冇人好掛住盒裝果jam餅乾

藍莓同士多啤梨都好好食
有冇人知邊度買到

推

馬莎有

頭先睇過 唔係呢種

百佳無咩

樓下百佳有

未食過，好似幾好食

細個成日食

好似執柒左幾年

講起就想食